有冇人知如果所有商場都出現光時標語，會發生咩事？

如題

例如不斷出現大量光時貼紙
Popo一定做撕紙狗收ot
Popo又贏